先達LO哥：Iphone X 第一日可炒到上10萬

Apple 在發布會上發布 iPhone X、iPhone 8 及 iPhone 8 Plus 3 款新機後，不論是果粉定果農，最關心的還是新 iPhone 究竟「有無得炒」。之前 報道過的先達手機店主訪問，兩位負責人：阿勇（數碼匯）及阿龍（先風數碼）已預告 iPhone X 炒價有望上至 HK$25,000！之不過這口價，也不算得上是癲價，因為另一位先達手機店 G-World Mobile 的店主 Lo 哥就直言：「iPhone X 掛著 10 周年紀念機牌頭絕對有得炒，真正炒到幾多無人知，但貨量少的話，隨時出價 HK$10 萬都有人接！」

佢痴q左線呀

標題黨

你地到時記住放比Lo哥，Lo哥巳準備幾億cash收機

10萬傻的嗎

只要有一個人用十萬接貨，呢個就係市價

繼續吹啦屌你老母

ST狗

老左咁多

條友SHORT撚左呀

到時去到佢間鋪，佢會話 "個價跌咗啦，依家收 $1 萬，你放唔放?"

利申: 親身經驗

驚散唔到貨？

Strong hold

瘋狂上台換十萬
Lo哥等我

十萬

十萬 到時去先達做下扒手都發達 個個幾十粒cash 袋係身

十萬
年尾買樓不是夢

炒過就知 呢d招數根本就係聯合壓價，上面班大陸佬控曬d貨源，班仆街執撚到笑
我地香港人只係幫手排隊拎機

In Lo哥, we trust

佢傻撚左

就係想睇呢張圖

植入左入腦啦

屌又壓價,起碼一百萬起跳啦

In 撈哥 We Trust

High到個回覆制

嗰個應該唔係lo哥，Bluetooth 先係佢本體

萬五都難啦，五萬

再吹大D

呢獲真係Fat fat la

十萬？台幣呀

接接接 接火棒啊接

宇宙Apple 首席分析師

一年一度發達大計

我部iphone6 strong hold到而家 聽日去睇樓了

佢好等錢駛係咪就執

on9

佢知apple 量有幾多咩
10 萬

戴住lo哥的 bluetooth

又係廢場死Gay Lo
你死左全家未呀？

睇佢個樣好似生意失敗咁 實係借左唔少去炒機啦

睇錯跳樓

沙田狗笑到我😂😂

G-World Mobile的lo哥

係咪g for gay

多謝Lo哥 已經按左層樓借錢買iPhone X

眼紅勿入

個樣老咗好多

十萬
炒多幾部可以買樓啦 多謝Lowb哥

條撚樣又係度鳩up 炒上4萬有可能

真係鳩嗡唔使本

唔好亂吹，唔想第一日見到 d 蝻上唒新聞

10萬 有病
5000都未必有

入入入

呢條友年年一開賣就花式插水最賤價

老咗好多

2.5萬又幾合理
實有啲有錢人想早啲有機玩

留名等睇到時原價減五百收

10萬Yan 下哇？

本身班大陸莊有錢就搵，根本唔會點干預個炒價
係自從前年班ST9夾埋西價收機高價拎上去，搞火金

我屌

笑死

屌你老母 10萬
忽撚左？

Ok

gay lo真係short撚左

係咪就執

炒賣區tg group

根本惡性循環
有大陸狗收機
先達狗接單，但夾埋西價收
C9 西裝友 學生哥怕死咩價都賣
起初先達狗賺到笑
中間有班人見到有利可圖，就同班大陸狗聯絡+ 企門口亂開價打傻仔+上網收
到大陸班大陸狗見你西價收、咪照開西價
先達狗見西價就即穿ipo
跟住又有班廢老c9 蝗蟲新腥港人為積分里數照做
又有人班見你有錢賺又係上網收接單
先達狗又話生意惡做

屌你老母先達狗，如果你真係每新賺幾十蚊，網上收機賣返大陸的人食屎嫁？ 定佢地貼錢上網收機？ 剩係高登果件肥西都賺撚到笑啦

自從6s第一日交左批大玫比大陸狗，再睇返班先達狗收機狗的價，真係覺得佢地唔抵可憐

買vertu 好過喇

100k
Vertu都買到

經過多次易手，英國奢侈手機品牌 Vertu 最後落入土耳其商人 Murat Hakan Uzan 手上，不過他未能扭轉 Vertu 欠債纍纍，資不抵債的命運。今年 7 月中 Vertu 宣佈即時終止服務，並且清盤和裁減所有員工。為了盡可能償還欠債，清盤人早前開設將 Vertu 的資產拍賣。

英國奢華手機品牌VERTU，其香港分公司Vertu Hong Kong Ltd遭太古廣塲投資有限公司入稟追租，指VERTU由16年3月至18年2月租用太古廣場舖位，月租約20萬元，另加宣傳雜費，但VERTU自今年5月開始拖欠租金，至今連利息共欠超過103萬元，故要求還錢及交回舖位。

Vertu Ltd曾經屬於手機製造商諾基亞旗下獨立運作的子公司，諾基亞與EQT VI於2012年6月份達成Vertu的出售協議。2015年EQT VI將Vertu賣給香港的國鼎投資控股。2017年3月，國鼎投資控股將Vertu Ltd轉手給流亡於法國巴黎的土耳其富商烏贊（Murat Hakan Uzan），雙方約定以5000萬英磅交易，但國鼎投資控股遲遲未收到款項，已興訟。2017年7月，申請破產保護，並已停止英國的生產線，將清算資產並裁員200人。Vertu Ltd負債1.28億英磅，並且積欠員工薪水、退休金以及高通（Qualcomm）等公司的貨款，不過烏贊將保留Vertu品牌。[1]
就執笠買黎做咩

Gay lo個樣愈黎愈似燦神

你唔講真係唔知
見識少 手機luxury brand 剩係識 vertu
不過我咁講只係話十萬 一定唔會買iphone
為買而買 真係蝗所為

首席蘋果市場顧問

先達首席分析師

Lo哥好野，多謝Lo哥

鬼咩之前輸咁多

各位手足到時無十萬唔好放，放左Lo哥冚家鏟

vertu 脫離咗 nokia 用上android
不過vertu 本身價值係 有條友畀你洗

繼續玩啦ST9
今年又西價攬炒
交多12個月貴租痴mon貼啦

呢張相其實有無改圖

笑撚死

Lo 哥最近去得台灣多呀？台幣掛咀邊

我又覺真係會喎
出貨遲即係產能細
Apple special edition 限量製造矜貴品牌效應是apple 常識吧
而且買親嘅都係懶潮追名牌嘅傻仔
正常人就買iphone 8 甚至7 啦

如果好似airpods咁唧牙膏出得幾個就有可能炒得起

不過點睇都無可能10倍 3萬都比多你

手持ipx有西屌

十萬yen都唔hi
岸99既

佢幾時死

In Lo Gor we 7

講真10萬真係癡撚線
但係第一個禮拜兩三萬基本上無難度

想睇人十萬買

十萬 rolex咩

10萬先達啲租都加返10倍

呢條仆街仲有人信佢嘅咩？

首席分析師仲未餓死

大陸人直接落黎收機了，洗撚低價放俾佢

唔好跳

兩三萬我都信
但十萬真係吹得好大
先達狗想煲到好大再扮太多貨壓價

蘋果食屎啦

又伏鳩人

呢條仆街真係生你冇屎忽

有 D 驚 lo 哥有日唔做我地失去依靠 ..

唔知Lo哥會出幾多收iPhone8

唔多點壓價收機